收到暴徒消息話今晚圍狗屋，迫差佬回防

全部沙田支持警察既人，去警察幫手

防暴已經準備再次進攻二橋

立即推上熱門！
9:00 18區集結 準備第二次圍魏救趙

攻狗宿攻狗宿
圍狗屋只會變成陣地拉鋸

是鳩但 一樣啦
如果你都支持香港警察快啲去幫手

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

死暴徒 唔準禍及家人

沙田友唔好燒馬場呀